痴撚線，HKTVMall 竟然有為所欲為Tee賣

一人一件 着去國安法街站支持吓 鬼打鬼

自已印好撚過
仲俾錢

產地中國

$83.1

唔講都冇留意lol

72.1我就買。但係要連埋price tag

黃店

仆街真係有ga,見到個商品簡介"又稱為所欲為Tee, SSR級防具。"我重以為係改圖

咪比咗條link

梳鳩,眼殘,一見到個簡介就即刻去搵

「做完嘢」，立即換呢件走人。

yellow shop

72.1係純白tee
83.1係為所欲為tee

s碼仲要缺貨喇

要買趁手

屌

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

個標價都話左你知咩事83.1